陳雲：我唔帶口罩

陳雲：今日在地鐵站，只有我和兩個外籍白人女子無戴口罩。
足以說明一切。
（按：大家不要學啊。戴口罩也可避免一般流感的。一般流感的繼發傳染率和死亡率遠遠高於沙士及現在的武漢肺炎，故此各位要時時刻刻戴口罩啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！游水都要戴。接吻更加要戴。洗熱水澡的霧氣傳播病毒更厲害，更加要戴加倍防護的口罩。）
閱讀智力門檻：IQ120.

[行動]連儂/文宣十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(3)

關我撚事

6-14日開始計算。。

岩啦
我就係等緊呢條痴線佬死
記得中左招咪撚出街害人

er......

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

好多精彩留言

老師唔該作法

吹南風

將細菌吹哂去北方

原來係陳雲都仲搭黨鐵

繼續

原來得個講字

即係國師過年冇叫湖北雞？

又有雲粉兜話講笑。
中就好嘢，錯就講笑，所以話國師永遠都是對的。

老屍又中....肺炎

希望佢連續兩星期舉辦雲粉交流會
交流一下抗疫心得同體液

青山派幾撚時死哂佢

又block一件 開埋啲廢post

推下啦

十足啲anti vaxxer

陳雲=廢老
完

無用,佢唔出街,佢ff自己搭地鐵

佢白痴，啲雲教徒更白痴

佢死都唔上去武漢

我細個驗過智商超過120

我認為佢戇撚鳩

熱狗真係好鍾意搞埋啲咩閱讀智力門檻啲圍爐野
某程度同國皇的新衣係冇分別

陳云根智商同支那大媽係一樣的

支那大媽係3星期前, 都係講佢同一樣既說話
但今日, 或許已經病死了

陳云根9 UP乜都好, 佢就死都唔上去武漢
佢係唔肯實行佢自己既9 UP的

其實無人想知，麻煩唔好開post浪費資源
阻住其他人追post

講笑話都睇唔出？明顯喺度同嗰啲追隨者講下笑話，都比你哋喺度用放大鏡批鬥，佢一日開都唔知幾多個post，有咩講都講晒啦，同佢嗰啲支持者開下玩笑，輕鬆一下，估唔到咁多人都睇唔出。

Hi no. 1 fans

講錯就講笑，講岩就國屍好野

條友出晒名青山派ON

講笑唔洗分輕重？唔通講句香港成疫埠之後又話係講笑就無問題？
佢都識講閱讀智力門檻，咁姐係佢有部份人會聽唔明佢嘅”講笑”
佢都照樣公開講，姐係有心誤導，而家呢個時勢誤導人係會死人㗎

點解佢唔怕手足即刻高溫消毒？

即係智商120果D都係智障

又係依招 講完on9野話要聰明人先睇得明
反駁唔到就話你低智商睇唔明
國王的新衣

佢街都唔出嘅，洗閪戴口罩咩

當所有人做既野
陳雲一定反其道而行
呢個恐怕已經成為佢自己既社會定位
就係眾人皆醉既小學雞

咪傻
你以為佢唔戴係佢死?
佢唔戴係你有危險

如果陳雲做大總統 作為文人既佢唔識衛生唔識金融唔識理工唔識物流 香港會幾耐比個笑匠整死？

IQ係咪講完就會有

閱讀智力門檻: IQ100(上限)

放心 , 狗都係野味既一種 你唔會有事

流感死亡率邊度高過沙士
玩膠可以玩到基本事實都錯？

岩岩禁入去睇 發現陳雲每一個po都咁痴閪線
難得嘅係留言班人同佢一樣咁癲
何志光咩屌佢老母

我估佢個計法係 死亡/(死亡+康復+未死未康復)

一早話呢條撚樣戇鳩鳩㗎啦
係唔知點解咁多人支持佢

同台灣d小學雞一樣
柒左就話釣魚笑人嬲嬲豬,
呢d咁既精神勝利法係得佢咁厚面皮先會用

呢條痴線佬煩膠程度同建吾條gay佬有得揮

人人都戴,我唔戴都冇問題啦

2020都仲信舊分化雲 你就真係一舊雲喇

抗疫保命
推翻暴政

同班 Save HK 藍屍有乜分別

已經unfollow 條怨婦好耐

大大隻字寫到明「我無戴口罩」
請問個笑位喺邊?
陳伯成日宣傳呢隻野唔嚴重,
一切都只係政治陰謀,
真心希望佢中招

佢都叫咗你唔好學佢啦係咁無限解讀有咩意思。

係呀, 你繼續幫佢謢航啦

反而唔明 陳教主今次咁樣 騎呢式定位自己，有咩用意？

基本上 話唔戴罩 仲安全，已經係違反智商的行為，咁講只係令更多有腦的人脫離佢。
佢係想收窄佢d 信徒，淨低的都係死忠無腦？

閱讀智力門檻：IQ120.

反正佢都一把年紀啦

冇 熱青城=藍屍=共產黨

佢有個係155添

佢地唔標奇立異, 點突顯自己清高

冇人想知，死左都唔關我地事

仲有港龍去台灣

快撚啲死

Cls

未食藥

陳雲 馬車 第2把膠椅
佢地都係有任務既

起碼建吾講啲嘢唔會叫你去死

令人討厭
開post講佢嘅人同様討厭

不推文

水晶姥姥

下面似玩膠

點解陳雲要強調自己同外籍白人女人一齊？

其實佢不嬲目的都唔係圍大個爐，而係圍一啲讀書唔多，但又覺得自己好特別，眾人皆醉我獨醒嘅人。人唔洗多，夠幾百人買佢年宵啲戰鬥碗、幾十人去佢復興會啲講座，養活到佢就夠。好多邪教都係咁玩。

搭黨鐵？佢係咪投共？

心底自卑崇洋
典型華夏垃圾

見到條仆街帶口罩記住幫佢除落嚟

佢不嬲都係共,
由跟葉國華時已經係
你未訓醒?

淨化？

有精神病係百毒不侵

串緊佢姐，啲熱狗成人話人投共、奶共

好

唔係文唔文人嘅問題
佢條友本身就柒到飛起

true

佢根本唔care 追隨佢的人的質素，只care 人數。
睇穿左 無腦藍絲仍然係香港的數量，已經夠佢搵食。

佢同葉瘤最匹配

佢中咗廢炎

乜精神病會自動防禦病毒咩

所以佢既立場一定要同主流相反，個個反修例佢就話美國支持修例、人人去示威佢就話係送頭，連抗疫都係用同一套，就係咁解

人地有句門檻IQ120
中唔中都話你IQ<120睇唔明佢篇警世良文

GENE？
華夏膠唔知自己既GENE？

學術討論：聽講03沙士在港鬼佬完全無事

睇呢條撚樣其實真係會減智力

我諗佢地連智力同智商真正代表咩都唔知
利申心理學畢業